{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 G7"
    },
    "text": "G7では2020年を新たに迎えることができます。 12時以前に貸室されるお客様は、車を駐車することができませんので、ご了承ください。 長い待合室の利用案内です。 6時間スタンダード(一般室)は3万ウォン、スーペリア(準特室)は3万5千ウォン、デラックス(特室)は3万5千ウォンです。 現金およびカードで同じ金額をお支払いいただけます。 昼に宿泊する方は10時間利用が可能で、日曜日から木曜日まで利用可能で退室時間は24:00です。 スタンダード(一般室)は4万ウォン、スーペリア(準特室)は4万5千ウォン、デラックス(特室)は5万ウォンです。 現金およびカードで同じ金額をお支払いいただけます。 無料クーポンイベントも行っていますので、ご利用いただくとより良いでしょう。 貸室や宿泊クーポンをお使いの際は、はんこを押しておいて無料特典を受けてみてください。 予約及び払い戻しポリシーをご案内いたします。 7日前のキャンセルは100%払い戻しが可能で、5日前のキャンセルは80%払い戻しが可能です。 3日前のキャンセルは50%払い戻しが可能で、1日前や当日キャンセルされると払い戻しはできません。 追加案内事項としては、全客室で無料Wi-Fiがご利用でき、フロントは24時間営業しており、英語と中国語でも対応できます。 静かでさっぱりした雰囲気とインテリアで休息を取ることができ、西面、海雲台、広安里、太宗台など代表的な観光地へのアクセスが優れています。 また、コンドミニアム型特室を保有しており、調理が必要な観光客に最適であり、周辺にはポムネゴル地下鉄駅(6番出口)まで150mで徒歩3分の距離に位置しています。 釜山商工会議所までは100mで徒歩2分の距離、釜山西面ジオプレイスまでは120mで徒歩3分の距離、釜山門峴金融センターまでは180mで徒歩5分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "G7では2020年を新たに迎えることができますか？",
            "answer": "はい、G7では2020年を新たに迎えることができます。"
        },
        {
            "question": "12時以前に貸室されるお客様は、車を駐車することができますか？",
            "answer": "12時以前に貸室されるお客様は、車を駐車することはできません。"
        },
        {
            "question": "長い待合室の利用案内はありますか？",
            "answer": "長い待合室の利用案内は以下の通りです。6時間スタンダード(一般室)は3万ウォン、スーペリア(準特室)は3万5千ウォン、デラックス(特室)は3万5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "利用時間と料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "昼に宿泊する方は10時間利用が可能で、日曜日から木曜日まで利用可能で退室時間は24:00です。 スタンダード(一般室)は4万ウォン、スーペリア(準特室)は4万5千ウォン、デラックス(特室)は5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "支払い方法は何がありますか？",
            "answer": "現金およびカードで同じ金額をお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "7日前のキャンセルは100%払い戻しが可能で、5日前のキャンセルは80%払い戻しが可能です。3日前のキャンセルは50%払い戻しが可能で、1日前や当日キャンセルされると払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "追加の案内事項はありますか？",
            "answer": "全客室で無料Wi-Fiがご利用でき、フロントは24時間営業しており、英語と中国語でも対応できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "G7では静かでさっぱりした雰囲気とインテリアで休息を取ることができ、西面、海雲台、広安里、太宗台など代表的な観光地へのアクセスが優れています。"
        },
        {
            "question": "特室の利用にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "G7ではコンドミニアム型特室を保有しており、調理が必要な観光客に最適です。また、周辺にはポムネゴル地下鉄駅(6番出口)まで150mで徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の施設や地理的な位置関係はどうですか？",
            "answer": "釜山商工会議所までは100mで徒歩2分の距離、釜山西面ジオプレイスまでは120mで徒歩3分の距離、釜山門峴金融センターまでは180mで徒歩5分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 623
    }
}